香港第一個五年計劃-良心經濟圈

係依場運動 發唔發現我哋落到街全部都係罷食罷買名單？

因為港共不斷滲透中資分司壟斷市場

令到我哋生活離唔開中資

係依個第一個五年計劃 我希望能慢慢打造黃色主導既經濟圈

係無錯 個名係柒咗小小 但的確有要做既需要

今次運動 我哋曾經比商場 商鋪 黨鐵 連鎖食店 酒店出賣仲有cctvb發放假新聞

依家講抗爭/獨立 港共根本驚都未驚過

但如果日常生活可以罷脱中資 我相信對港共非常不利

係未來五年 我希望不斷有新既良心店鋪出現

你夠膽係店貼連儂牆 我哋就會大大力懲罰你

但如果係食兩家茶禮哥啲比手足發現咗你會死得仲慘

希望大家能夠大大力懲罰良心店鋪

光復香港 時代革命

香港人 反抗

屌 紅色大大隻字 寫錯 係公司

社會主義國家先會用5年計劃

Then make Hong Kong great again

我都有諗過呢個問題
杯葛人地無問題 但一定要搞返個屬於我地既經濟生態

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播